18歲青年行山疑中雷殛 送院搶救不治

天文台早上一度發出黃色暴雨警告，雷暴警告亦生效。在惡劣天氣下，有7名行山人士中午12時許行麥理浩徑，其中一名年約18歲姓盧青年懷疑被雷劈中，暈倒送院搶救，可惜最終不治。

。。。。。。。。。。

原來真係會劈中

r.i.p.

RIP

劈死左
RIP man...

咁就無左

幾時開始新聞加入埋個人情感 可惜最終不治

咁低機率都中
真係地獄黑仔王

行行下出，點避？

唔通幸好不治?
憨鳩鳩

痴線

你up 乜鳩呀 不嬲都係最終不治就得架喇 咩叫可惜
知唔知乜撚野叫個人情感

今次D警告黎得太急啦
避唔切

天文台殺咗人

老豆都冇飛~~~

雷暴警告

天文台在7月2日上午10時48分發出之雷暴警告，有效時間延長至今日下午5時正，預料香港有局部地區雷暴。

佢12點俾雷劈
可能10點10個時已經出左門口/上緊山了

係咪平時開post無圖呀

就咁一句可惜最終不治都ok啦 又唔係加意見/評論

痴線，都無得罪你又無侮辱死者
你係咪精神病發呀？

rip

而家連登好多精神病人

變閃電俠

豪不猶豫完全封鎖

陰公變唔到

其實天文台真係廣播不足
我真係唔知有發過雷暴警告

真係好慘
RIP

咪係
啲人以為麥理浩徑話去就去到

7個人行係要劈中佢
黑起上黎命仔都無埋

點解有雷暴警告都上山呢 陰公

rip....

最慘連天色都變得太快
上一分鐘好猛太陽下一分鐘就橫橫雨

去左異世界

rip 本來都想行山，行到一半落雨就回家了

你老豆老母真係陰公，生左隻畜生
你快快手死左去啦

同埋個段附近好空曠

今日天氣忽然變得好快

\|/

皇天

下個到你巴打 小心啲

大佬，人哋得個18歲
聞者傷心，聽者落淚啦
加多個可惜會唔會影響報紙公正性啊？
懶係高深客觀咁係度捉字蝨真係好威威

X2

通山行山人都有天氣APPS,仲要調效到定點實時報告,即係有咩野電話會有聲效通知

唔洗行山 出街都小心啲
下世投胎做口德邨邨民

如果係真 第一個劈你個冚家剷啦

成日FF比雷劈中會得到超乎常人既力量 點知都係會死

十年前已經係咁啦 乜撚野好爸爸 孝順仔, etc

港豬福氣 18歲早登極樂

你都識講係行山啦
我講緊我自己呀！平時沒事點會裝天氣APP呀

全世界而家都係咁做新聞,上面個巴打好耐冇睇新聞？

天文台app真係裝定冇壞
而家個地區天氣通知好Q準

真係老豆都冇飛
Rip

RIP
18歲... 真係慘

請巴打舉報會員: 追捕兩米黑鬼

惡意攻擊，黑心，Spam，

依個兩米黑鬼厭世到好撚慘

x2

成個post都係，揾都唔洗揾

RIP..

番左牙c得加

下雨還再打雷到仲去行山，系味傻的

抵死啦行山撚

Cable：

早上十時多，他們一行六人由水浪窩出發，去馬鞍山郊野公園。大約十二時多，當時正是黃色暴雨，以及雷暴警告生效期間，在彎曲山懷疑被雷擊中，同行朋友報警。

佢係咪開遮搞到咁
Btw rip

明知行雷有黃雨都照行，歸西怨唔到邊個

7條友入面 可能佢最高

你呢種人真係唔撚死都冇用
他日你老母死應該熱烈慶祝

中文都唔識 咪你呢d撚樣囉 讀下書啦

( Show Blocked User - 追捕兩米黑鬼 )

行行下山行雷係可以搵地方避
不過政府冇咁樣教人

落雨行山唔好拎遮啊......
RIP

點解唔見個天劈死您條垃圾五毛既 ?

弱智仔讀多D書先出黎獻世啦

我會

18歲咋...

10點48雷暴 12點17黃雨

佢12點被劈中，出發個陣分分鐘乜警告都無，就算想走都唔係即刻走到啦

佢地已經即刻伏低啦，事主可能就係慢少少已經中咗

你真人一定係啲戇鳩又懶係串嘅傻仔
非黑即白 仲要話人戇鳩 柒撚到

此人又唔係大奸大惡，一句「可惜最終不治」，都係人之常情，傳媒此舉並非不可。

慘

尋日游水都見到一大舊黑雲飄緊黎
都有諗如果電落大池到會唔會死幾十人

可以轉生去異世界了

平時都會有啲恐/惟依啲字眼
好平常嘅事

新聞用字應該客觀
報導事實就夠
唔應該加自己嘅個人情感落去

會唔會係咁啱俾人奪舍再俾天道反噬所以劈中

世界變左，仲係40年前的客觀，反而顯得太呆板。今日無人咁做新聞。

麥理浩徑都出事

睇新聞好似話唔好趴低 最好蹲下 加上佢哋又拎行山棒會增加俾雷劈嘅機會

係度啲人起碼講緊同件事有關嘅嘢
得你嗰傻鳩係度莫名其妙人身攻擊
真係低級到覆完你都要洗返個手

都好，捱完

俾雷劈關條徑咩事

唔抵可憐

佢父母仲外遊緊...

咁就冇咗個仔

Truth or Dare

中文拎U?

福氣

人地讀國際學校有錢仔
你班窮撚死就話福氣姐

岩呀。動新聞都唔中立啦
但點解動新聞越做越多？
咪又係你地鍾意睇

其實都岩真係福氣黎...與其係度捱 不如投胎 搏第個國家出世仲好

老老賓賓……而家十個行山九個唔check定天氣，行山唔係果下掛先走黎決定出唔出發…無論老既又好，後生又好做足準備行山係必須既，唉…RIP

點都好 RIP後生仔

冇錯
我並唔係講緊唔應該可惜 我係講緊個新聞記者本身既專業

大家 行山要量力而為
出門前記得要睇清楚天氣報告啊

渡劫失敗
修仙之路艱且難 且行且珍惜

記得有個陸新聞話咁樣可以穿越返古代

錯既事就係錯 理撚得你錯左幾耐

變左閃電俠

真係笑一世

唔知點解諗番起周星馳套戲波依波羅MI

兒登好撚煩，一見死人post唔理三七廿一總有一班人幸災樂禍，就算唔做大愛左膠都唔洗下下當笑話咁睇

呢次真係時也命也, 個後生仔真係唔好彩...

屌你，呢啲post都有白卡佬

唔知佢啲行山朋友有咩感覺

今朝我都有行山，不過行香港島
出門口前睇天氣報告係好正常
行完113 係雨都無落過一滴
不過行到尾聲係聽到遠處有雷聲

唉，RIP

可能佢啲朋友有曬計劃

刑活著

雷切

揾日打雷你叫你啲屋企人朋友行山咪有機會睇囉懵丙

死因：On9

師兄串過馬撚

真心慘

諗起呢條片

我都有行，去掃管笏對上條引水道，都係麥徑一部份
行行下就落雨，不過之後又出太陽
仲見到人行石澗
之後行多陣就收到天文台app 提示有雷雨區逼近
即刻衝落山搭小巴走人
但都淋到濕晒

咩意思

行雷你走上山試下劈唔劈7你咪得囉

消息指，6人在西貢出發，行麥理浩徑第四段，預計路線為企嶺下、馬鞍山、大老山及基維爾營地，全長12.7公里

你係咪覺得人地12點係出發12點到馬鞍山

有腦就唔會打雷上山喇

皇

你邊度鄉下？

公道講句，其實好多時啲編輯都滲透咗主觀感受入篇報導。

尤其是網上新聞流行咗之後更為常見

天

其實天氣預告大交合已經話會有狂風雷暴

落雨跣腳碌落山死都叫做自己攞嚟
雷暴警告行山都要屌？ 無嘢呀？

連登仔的logic真係大開眼界

其實雷暴警告真係唔應該行山既

不過成個社會底層垃圾講野係咁賤架啦 難得有人同佢地一樣不幸

石湖風專攞人命 信不信由你

一個香港青年
你雷暴警告都去行空曠高地
都會比人屌啦如果出事

睇下你老母

即係多數會係台灣日本打風果陣發生?

原來死者係水務署高層的仔
有幾多人想收返句RIP

做政府工都唔撚俾啊？
劈撚死你就啱，無撚腦

2018年真係喜事重重

咁又要笑蔡若蓮個仔

行雷落雨走去行山其實真係唔抵幫
之後仲要麻煩救援人員執屍
唔講抵死都已經好有禮貌

其實今朝仲係好好天。仲有陽光出。如果果陣已經出左發都要繼續行落去。點知會俾雷打中

所有政府官員都係打份工姐

689 777

聽講比雷劈死連魂魄都會無埋

隔離post 有人起到底，佢老豆有份起高鐵

死者肯定抽中黑桃♠️

牙lan

雷公助我

唔只佢，所有打政府工，接政府工程，做政府外判嘅人全家都會有報應。

閃

Rip ...

痴線做完全 politically neutral 既 utility service 都要屌

仲要攞個政治任命官員，擺明係安插落去做政治任務既黎比較

前面頭髮比火燒過？

唉，想屌d 口賤人就唔好講d野俾位人入啦
雷暴警告就梗係唔應該行山啦
所以而家死者咪就中雷死lor

你唔問下個天點解行山都要電9自己

一場雨
天文台錄到1000次閃電喎
機會唔大，但都唔算細呀

仆落山係個人判斷有問題
雷暴警告有天文台幫你判斷，照去更加有問題啦

利申，尋日有行山

唔撚睇下尋日幾點出雷暴警告

無睇，幾點出警告，幾點劈死人？

嘈咩呀
一齊討論下飛釘女好過啦

共產黨都有好人

究竟係衣車位定真飛釘

愈睇愈正